［耳機發燒友入］想買中高階耳機，求建議

本人而家用緊ATH-E50，但又唔滿足尼個耳機既聲，想upgrade 耳機再聽D 靚聲
聽歌既類型主要係pop songs, kpop, jpop都聽，band 都聽，古典亦都會聽，更注重人聲要出，bass 都唔可以太弱
最近見到有SE846 同W60 都好似唔差，但價錢真係不菲，想求大家意見去買一隻又符合其價錢嘅好耳機，如果個聲係值六千蚊的話，都會願意買

p.S. 小弟只係個中意靚聲既人，但對耳機都只係入門級，都只係用iPhone 8 同KKBOX 320 kpbs 音源去聽歌

320k你買幾貴有咩意思 睇上去型d?

你乜水？本人？

唔好意思，得罪了您
請問有何高見？

320用番入門級會好聽啲

ALL IN player先

請問有無咩好推介比我去試試？
買完player 要再儲錢先買到耳機

"靚聲"定義人人唔同，呢啲問題隨時會引到某啲痴線佬世界大戰。

用iphone聽320都可以用好稍為好啲嘅耳機嘅，唔駛理閒言閒語。

首先你要知道自己喺現有耳機底下想再點樣升級先，想bass強啲? 人聲出啲? 細節多返啲? 定係想整體啲聲底清啲?

筆直唔多就唔建議你玩player落坑喇，同埋有啲耳機用iphone直推又未必推得好，其實有時現有耳機用幾百蚊換條升級線啲聲已經會唔同。

初步建議你可以試試JVC FW01。

感謝巴打嘅建議！
因為用緊既耳機得一單元，清晰度不俗，但聲音始終較薄，聽bass 都較弱
我會去試聽你建議嘅JVC FW01

清唔清晰同係咪一單元冇關係，shure呢啲咸豐年前嘅嘢試都無謂啦，就算幾鍾意846隻聲都好優勝過佢嘅選擇實在太多。320kpbs唔代表試唔出耳機分別最緊要有去試。以為自己要求係某某某其實冇用，因為聽到耳機實際效果會同想像唔同，再加上就算同一調音方向，實際出嚟唔同牌子嘅差距都會好明顯。

同埋值唔值呢啲嘢要靠對比，通常人喺升級嘅過程最容易覺得正，因為對比嘅嘢係舊嘅耳機搞到好多人升級耳機會超budget，所以就算要超budget都儘量聽多啲同級嘢先會對值唔值有概念，一開頭心諗嘅budget 都只不過係俾你去有target咁試第一隻耳機。

你不如換過player先啦
E50/70好野黎 分析力咁高
但你拎啲320kbps黎聽
仲衰過用earpods

電話推動鐵會冇立體感，因爲推唔起
建議揀低阻抗既貴價動圈

iphone8

謝謝巴打
但我驚聽到隻靚聲d 既耳機就已經想買

謝謝巴打

可以試下acoustune hs1650/1670

唔明用iphone聽歌聽串流有咩問題
成班係到笑人
不如講下有咩係player會做得好過iphone
功能上，性能上，用途性質
聲音取向咁個人就唔同你講啦

覆番樓主
建議你去試下先
唔好理新定舊既型號
有得試就試左先
樓主你心水個兩隻出面好多鋪頭都有
對比下先
聽下知道個分別個細心想下邊隻會近自己想要個隻聲再做功課
最緊要唔好心急
心急就出事

我同你音樂取向差唔多
我ip8 : Fiio Btr1 + FD01+升級線

咁用e70嚟聽mp3同用earpods聽mp3邊個好啲？

kkbox 係用aac 就算係mp3 320k都已經好夠資訊同lossless分別唔係話超大
話320k就唔洗用好啲嘅hardware聽嘅到底有無自己聽過定係係度鳩噏
player有閒錢先買 線就到你真係當倒錢落海先，大部分時間原裝線都夠做同埋cp值最低

大家有無好磚頭介紹，聽大家講完已經好想upgrade 了

筆直有限 zx300?
再低我就無留意

Campfire atlas + 黑磚

不過你用開kkbox app既話 我唔知player有無 可能要自己入歌落去先播到
用慣iphone播既話可以試下加隻擴

不過係有得揀既情況下我唔會要320k

音源>耳機>player>>>線
建議樓主all in耳機先

Zx300 加xelento

如果預5000 呢？

我返去賣腎先

限個筆直出去實際試聽好過係到齋講
我一直覺得文字形成聲音表現好大成份係藍色窗簾

zx300咪4千幾 差唔多啦

筆直10000，player 同耳機可以點玩？

收到，聽日放假先出去試

加多小小 846 w60 oriolus 仙女座 呢個價位 配部zx300

如果2千樓下重bass 有嘜推薦?

試下Um

320都算iPhone 8就是鳩但啦

dp-x1a好似都ok
ak sr15?

實際試聽

小黑應該唔洗4000 更新完好似同樣格數但大聲左 同細節多左

我google出黎係4千幾 現金價果d可能再低掛
唔清楚咁多 無留意開

又黎加多少少 魔鬼黎

我以為zx300係4千幾嘛 咁計番我自己買oriolus接近6千 咪加小小囉

個人認為仙女好過xelento

筆直一萬all in 左耳機先，player 耳機買完中階只會繼續升級

貴冇貴玩平有平玩嘅姐
budget5000比我就攻哂落耳機到先
可以試下隻hs1551先

講真樓主都講明聽kkbox就預左佢可能一隻cd都未試過rip
咁嘅話買dap都冇意思

真正入坑買碟先係錢同錢

有叫過試下加擴 但佢問player+耳機咪答佢

人聲就係
但樓主又聽古典又要bass
仙女就一般

碟又係一個大到不得了嘅支出
試過係amazon買隻日本嘅同人cd
明明都係千幾yen，但加埋運費已經兩舊幾水

同人舊碟先